如果民意被騎劫，都係連登仔做成

奶共派就全員投奶共派

連登仔就繼續打內戰、射落海
未贏先內鬥
到時輸左
正苦就大條道理話香港大多數唔支持五大訴求
係少數暴徒搞出黎

相反贏咗
中聯辦就會搵啲獻世派問責

傳統犯民老屎忽係仆街
但白鴿黨後生個批今次都算係咁架啦
索tg都索唔少

犯民未至於殺左你全家下？
記住
共匪未有能力個時都要同國民黨合作！

麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

連民合作

連登仔有幾多根本無票投？